放張敬軒 18/6 $780 4張

非原價放 4張 3張連位 ＋ 1 單丁

有意 telegram:@lolol88

pish

Pish